3309 希瑪15蚊集氣區 人人齊護眼

新年前一定上到15

新年前應該上到10蚊

今朝5.35 即出一手無懸念

等健康板塊升！！

今朝5.53高位入，見到你地話會去到15蚊成個人定曬

如果目標價睇10以上驚乜高追

CLS

人人期望可達到

升左6% 今次一上市散戶放大户strong hold，同上次柒左嗰幾隻凍資王唔同

又升一成

6.79喎, 點睇

7蚊啦cls

9.05放左

依家入會唔會太遲

唔好入住啦 睇低少少先

9.37入左手玩下

9.3傻鳩

仲有無升嘅空間
想入

隻野始終有馬化騰加持
業績穩定盈利
長揸唔會輸

笑左..

x2

請參考閱文 易金金金

笑左 你味慢慢長揸lo

今日升20%唔會敢入,但聽日升多一棍20%, 你就會心思思衝入去, 然後就摸頂

9.05放左啦

走左啦..仲同你玩感情長hold咩.

咪就係 賺左一轉都唔知邊個笑邊個
長揸啦 我就見低位再入過

我實要入架 慢慢揸啦

Cls 9.8 唔敢入

唔夠信心 賺左10%走人 賺左個晏仔

你一餐都幾貴

11放

搏一搏 依家入多4手 目標價15

插水

插撚到

聽日有撚排插

上面班友成世人未見過跌咩, 直線升唔撚俾跌好唔好

前日叫你地買既時候究竟有沒有人跟左？賺左請放正評！

仲可以升到幾多？

cls

過10

玩撚夠未個莊
要夾到幾高

12.9

13.2....

13.56

快到買唔到

星期五一定過15

屌 痴撚線 9.05放左 而家放剩賺10雞

$6 入左15萬股

好爽

10手 👋🏻👋🏻👋🏻

岩岩13.5 走哂 汁左100萬

呢隻究竟咩事 啲錢邊度黎 一路有人入既

今日開市炒左轉
15分鐘賺既錢, 已經高過我一個月人工, 真係難以置信

有入嘅巴打fatfat

9.37買 11.5放左手

15先放

呢隻嘢就算抽唔到， 回報都差唔多成倍
爽到呢

13.5有阻力

你班仆街仲賺過牛熊 我買4皮先賺12000你地一日賺16000

入唔撚到><
而家13.5仲入會跌死

尋日阻力位係10, 日日三成真係唔夠佢玩
上年追唔到1548， 好彩呢隻贏返曬

冇街貨

會唔會變神傘 上100

chi lun sin

你13.5入都會賺..........

唔好講on9野顯得自己咁無知
新股黎嫁大佬

火棒, 一撳制bye

喪升

隻股係派錢定接火炬

後者

阻力位係用幾個禮拜去睇
呢隻係幾分鐘破一次

14.4

就到15

到站

做乜撚野

14.9放埋

15蚊應該好多人都放

15.04

真火箭
pe 已超1548 了

今日衝到20啊笨

尋日9個5放晒

一分鐘都無 15.5

就16

15.24追入

入唔入好

會唔會升到停牌

16蚊

點追🤣

證監會點做野

有咩問題

屌...

一手變3皮 就爆

仲16 17喇

17蚊

痴晒線
每下refresh都升

兩分鐘之前買咗之後依家賺3000幾

$18

18蚊

18

2秒18蚊

一日就過1548

好誇張 唔敢入

街貨幾多%

19

大時代!!!!

9成以上持貨啦隨時係, 不過sfc會鬼做野咩, 人地有晒背景

一跌會點

90%

20

19.9

on9妖股黎

上市個日可能得3-5%

呢隻野好恐怖 但係點計都冇可能值 之前1357起碼都叫有科技概念

開始跳樓啦

19.7

嚟料

走難呀

14蚊入 5分鐘後 19蚊出

跳啦

咁樣炒高好易姐

火棒遊戲
仲痴過1548

終於跌

墮崖

好癲

開始跌番落去

點解第一日反而5.5 >5
之後日日勁升

人踩人 走阿

快過跳樓機

高j左既一世都落唔到山

收貨

14>>>19.9呢下, 兩億錢都未必有, 只係佔而家成交兩成左右, 高j既自己諗

人踩人

妖股

散水😂

散水loo 又人踩人，蟹咗成批人

痴撚線 5秒跌5蚊

又上

好睇過人玩跳樓機

應該未玩完

差d高J左 不過升得快到入唔到

我玩唔起

又升

15 蚊好抵買wor
🙈聽朝仲唔30

一手黨游下水無乜所謂

基金佬狂撚老散

17.3

N字咁上

上車機會
all in

今晚收市有無人會跳樓

All in ed

13買16放
賺5千走了

呢野真係接火捧遊戲

真正 護眼post

仲妖過d 財技股

買多D ma

我boss岩岩係電腦check 住，15蚊左右走左，佢話賺左幾10 萬，見到19 蚊個陣屌晒老尾，但我同佢講，賺左就算啦

終於企定

妖股執到就算啦

翠如加強版啫, 實妖架, 唔通同你講基本面呢

佢成日都係咁，明明賺好多，但成日放完又見升，就係到屌老母

13.5 走左15萬股 你問我答

你老細呢種先唔會輸到仆街

$6 貨底

驚嘛

妖股 賺左就算啦

今朝入市一手都執1皮

$6

不要再說了

原本可以更多

想問下android你地用開咩app睇股

2016 40萬起家 依家過200萬 安慰了

太易賺依隻

其實好驚

過肥年

你就好 我13.5 走左啦

香港無窮人
下下都賺

呢個勁

15.5入左40000 @@
賭大細..限價18放睇下會否GG

money18

15.3>16.3走左
一手
拎黎請阿媽食飯

17.48入左手

陰d陰d又上

賺左1年人工

9蚊入， 16蚊放左， 足夠了

依家個標題，會唔會有人誤會係想佢跌架

好多事後撚

隻馬眼升到癲 有買就好

呢隻野定左幾分鐘既位可以入
之後就會升 升0.5都賺

有條仆街唔好害人啦...咩引散戶...
貨源已歸邊, 19.9打落黎個下點會係老散放...大戶成本價個幾2蚊

真, 前幾日都係咁, 回一回氣爆到仲勁

想睇戰績

冇record講乜都得

你地用開邊間買股票？ 小弟都想學下野

而家先黎入會唔會太遲

真係派錢 , 好多人都贏到個首期， 多謝醫生

每朝都唔敢買

乖仔抵你賺

又唔敢入錯失機會

好驚唔敢入.

下就睇 18蚊

我敢入呀 但d錢擺哂係恆牛到 我琴日想買兩手 架 但又覺得唔會夠恆牛快賺 點知恆牛賺12000 買兩手夠賺3 萬啦

等睇20蚊收市

晏就應該仲有一波

30在望

大家目標幾錢入？

要入好人
利申：1手再玩下

仲15$集氣區

利伸：16$傻鳩

14

18就走啦....
聽朝先玩啦

今日高位，明日。。

16.3入
到16.8就走
賺餐飯錢算喇

其實手續費果D加加埋埋幾多?

如果hsi再升應該聽日會再推上去

想睇CAP圖

極限操作

同XGAME無分別

人呢
18至19蚊
30秒已經無左
留名學野

真. 護眼post

圖

我覺得有既, 應該太開心JE, 一陣就會POST, 我都識人炒3309執過百萬

首先你要有50 萬cash 仲要夠擔買落呢隻野
我就賺一萬幾千算

5好講咁多 今日17蚊收市 仲5入啊

all in佢老母

5想等中6合彩了

好穩..到底下次開大定細!!會唔會一直唔開

All In

大!!!!!all in佢老母 今次真係緊張好多

痴撚線

大家走個時要小心 整多幾個價位走

又升LU 但唔買 忍手

今朝$11.9入左14000股
依加放都賺5皮幾

16蚊入左5手

諗緊孖5孖展

按左層樓了

好明顯吹大左啦

吊 緊張到死

我驚做左極限操作個幾位

555555

賺左兩次0.5$ 再跌再入

呢隻野而家考驗大家忍耐力

等一棍

D大莊未食完飯啊 等佢地返黎等坐火箭啦

16.58入左手

今日17收爐有機

食完個飯又升一蚊
搭到尾班車

通常都食到兩點幾

點解我恆生買左一手
錢就扣左但又顯示我買左既？

買左唔係扣錢咁扣咩？

扣左呀
但我想放佢唔得

未到價掛

30幾秒

Molamola

邊到有得睇

聽日如何是好

對住屋企個土地上支香 發誓唔會再炒新股啦

我第二轉17蚊入，果時已經係十倍速上升，輸入小數後第一位就夠，第二位已無意義。

跟住每秒refresh報價一次，當feel到上升速度差唔多停左，連續十秒都係19.4唔上唔落至19.6唔上唔落，就即時走人。最終輸入19蚊沽盤。

早上大插水

走得切 反彈個下買5返

17傻鳩入
宜家直插無水花

信心

宜加15.58入手，可以嗎？

已炒完

唔入手為佳？

做咩個市咁靜,今日都係止賺走左先
暫時賺5萬幾

唉，如果17蚊放左都汁5皮
渣緊15.5蚊貨好撚驚呀